王維基同北區藥房佬有咩分別?

手賺人民幣 回饋香港人

魔童王維基進駐東涌 HKTVmall港珠澳大橋口岸開4000呎限定商店

"港珠澳大橋通車以來，不少內地旅客都會湧往大橋附近的東涌購買，影響東涌居民生活。「香港電視」旗下網上購物商場 HKTVmall宣布，將在明天(1日)在港珠澳大橋口岸開設佔地4千呎期間限定商店。

商店內將會出售多款內地客「最愛」，包括奶粉、紙尿片、朱古力、糖果等，亦會有食品、飲品、個人護理用品、藥物、化妝護膚品、母嬰用品、日用品、禮品等。

付款方法亦相當便利內地客，包括接受港幣及人民幣現金付款，同時亦接受信用咭、Alipay (香港及內地)、Wechat Pay及銀聯等不同付款方式。

香港電視董事總經理（購物及電子商貿）周慧晶表示，大橋通車後所帶來的人流及消費力對HKTVmall而言是商機，新店除可讓HKTVmall測試括內地旅客間的市場反應外，亦可能令旅客滿足購物需要，希望有助疏導人流，舒緩目前東涌區內擠擁的問題。

商務及經濟發展局長邱騰華上周五表示，政府產業署本周會在香港口岸旅檢大樓增設臨時攤位，讓短程入境旅客購買簡單手信或小吃，並在月底為大樓的商店安排招租。"

早幾年記得肥貓開果間藥房俾人搞

有時真係不得不嘆句
同人唔同命